有冇人仲有養甲蟲？

我十年前中學有玩過，叫做由成蟲，啪啪，生蛋到羽化都玩齊。
因為出國讀書，而家回流返香港咩都無哂。我仲on99咁去搵蟲樂坊同蟲坂屋。其實都估到，香港人連自己都未養得掂仲點養甲蟲。

我自己唔想去蟲森，十年前都知出名貴，十年後獨市仲唔食盡條水。
有無人知台灣同大陸有無得入成蟲？我其實上facebook都搵到幾間工業區私人倉有賣。
第二個問題呢啦，唔知香港入兜土同菌有咩門路，日文都唔識多隻真心煩。。。。

成蟲後太快死。。

其實真係各有所好，所以有唔少人會養埋其他寵物。例如守官

推一推

香港選擇少真係好麻煩，有時想養好少少比較唔同嘅菌種木屑等食材又唔想上網訂，然後一睇先知原來香港實體店得返一間，不過我覺得價錢唔係問題，品質才是重點想買啲好菌好泥真係好難

冷門野，賺唔到錢咪少人養，你睇下蜥蜴蛇龜個啲幾多
始終香港商業社會